基本上每次開槍都有人問

1）做乜唔打手腳？

指揮官：開槍有指引，要打最大面積。

2）做咩要開槍？唔用其他武力？

指揮官：我哋係用「1+1」武力指引，即係話，疑人無武器，警方可用高一級武力（警棍、胡椒噴霧）。如果疑人手持致命武器（刀），或對他人生命受到威脅，高一級武力=槍。

咪鬼再問啦屌

有冇source?
邊到有指引睇下

然後又拎啲用徙手/警棍制服到犯人嘅新聞嚟問點解要用槍

跟住塗緊生會出嚟9up

佔中用催淚彈 原來係跟1+1呢條rule

我公道d講句
郁手就係唔岩
如果我係個位警察
我會以理相勸
令佢自覺放刀投降
凡事都有得傾同理解
總知暴力就唔岩嫁啦

驅散示威者用警棍

用愛與和平感撚化佢
行埋去給他一個深深擁抱

以暴易暴唔可取
兩個都唔啱

覺得警察好暴力

以愛感化...

呢張圖萬能

咁目標揸自動步槍呢?

香港警方好似冇再高一級嘅武力㗎喇喎

警察好似冇公開過武力的使用守則同武力的等級
簡單黎講就係佢話ok就ok

坦克車

對方用棍，警察用咩？

美國的確係日日播

咪係 要用愛感化佢

反諷無人識架啦清

武力階梯最高級就係可致命武力

今天我

同佢玩遊戲
再請佢食糖

唔好亂講，指引不嬲話要打手腳，同埋只可以用同等武力，但可以叫支援幫手。

太多心智未成熟嘅人上連登
令到個個都盲反警察

你係唔係誤會咗
開槍一定係打最大面積。
-
警棍就向下半身打，只可打大脾內外，小腿
關節位唔打得，要害唔打得。

你先唔好亂講

有邊度地方開槍專打手腳

帶多隻一人一隻或者索性唔要驢咪得囉

1+1？
總之阿sir做嘢唔洗你教，有需要就係有需要啦

警棍唔打得手？

唔好亂噏啦

咁用警棍打路過嘅「疑人」都係1+1啫

根本就要咁咁

香港真係19
開一槍都上撚曬新聞
美國佬機關槍橫掃校園
都睇到悶

垃圾五毛黑警POST!

我覺得下面兩張無咩問題

點解要殺人

好黃好暴力

如果疑犯用胸部呢我係咪要變大支金剛棒？

唔好話攬住個揸刀嘅精神病人
我連普通嘅精神病人都唔敢攬

咁都仲可以試下唱首歌感化佢 唔洗開槍既 今天我

咁老夫就要親手制服

等睇塗緊身條廢柴又講埋D廢話

全身最高級武力就係把手槍 咁緊係用手槍
on9仔以為自己問得好有智慧

你真係鳩嗡當秘笈 用得槍即係對方嘅行動會威脅到性命安全 所以係要最直接令對方失去行動能力 係要打佢身體最大面積最易打中嘅部分

差佬係要制止對方的行為 唔係同你公平隻揪 係用比對方高一級嘅武力威嚇制止對方

被劈嗰條友係你屋企人，你覺得應唔應該開槍？

連登質素就係咁撚垃圾。
好多會員講埋啲野都係戇撚鳩鳩咁。

1+1, 咁如果個犯有槍, 係咪要拎坦克戰機

呢個係唔啱，但你識教佢 riot control 同拘捕疑犯嘅分別未？

萬一你屋企人被人劈喎，差佬應唔應該開槍制止？

無寫曲線即刻負評如潮

左膠我屌曬你地個女阿

其實香港人同美國黑人有乜分別

世界上冇一個警察會做呢啲嘢 咪撚戇鳩

國家機器死全家，我話撚知你被斬死定點，撚有資格用武力打平民

全世界國家機器都唔應該存在

差佬可以走上前做被劈個個
唔犧牲就坐監

你上去做被劈個個咪得

差佬冇資格用任何武力，要做任何野咪自己用肉體頂上，佢有咩事都係抵撚死

同佢唱今天我咪冇人會開post嘈囉

如果個犯揸坦克咁點算？

政權被推翻後所有國家機器都應該被就地處死

要睇佢拎住咩武器
會唔會係死亡筆記

早d訓啦 發夢就得架啦

你之前果個comment 同呢個都問得好好
解釋咗人係有唔同嘅立場同利益
唔單止呢件事
好多野根本冇岩定唔岩
有啲野就算唔岩都會去做
因為做果個覺得岩

唱埋今天我啦

兩碌棍

有眼鏡我會射眼鏡等佢視力模糊再制服

冇眼鏡就打耳邊等佢失去平衡感再制服

啱啊啲垃圾和平大愛撚聽到未

最好係打甩佢個皮帶扣
人既本能一定係即刻優番條褲
到時咪可以制服佢

指引係死既人係生既

成班連登仔喺到為反而反，死嗰個斬人啊，你試下做俾人斬嗰個，再開遲啲搶死撚咗啦。
而家又唔係雨傘運動，唔係手無寸鐵嘅學生。
有咩好嘈？分清是非黑白啦。(雨傘運動我都有去)
如果警察因為唔夠當機立斷，而令市民生命受到危險，事件會更嚴重，會出現更多受害者。

啱，應該即刻拉途人一齊合唱海闊天空去感動佢

有冇用李天命嘅思考藝術同佢搵話題溝通分散佢注意力

既然無公開過，呢啲非官方既推測就唔可信。

所以我話只能夠打手打腳同埋用同一級既武力，因為香港根本係好和平既地方，賦予警察高一級既武力係唔合理，而假若要咁做，要有明確公開指引，否則變相高層演譯濫權公具。

立即預約學守則

29章？邊度有29章呀？睇過

同意
就算佢拎刀斬我個太陽穴都好
都唔應該還手

笑左

唔爆佢頭都算比左一線生機個犯啦

見你咁多負評就知真心膠幾多

圍攻架啦

用刀斬鳩佢

好撚多中學雞仲未睇透個世界
見個犯死就問點解咁容易帶走條生命
假膠又唔識分

又中

冇人話我啱哂
不過呢個係我做cd rom咁耐觀察番嚟
連登仔口口聲聲話出面啲人洗腦
媒體染紅 呢個奶共
有冇諗過其實你地(我地)都做緊類似嘅野
洗緊啲00後腦
佢地心智未成熟架
真係會信哂
個個女人都係雞
個個警察係黑警
去大陸做show就係奶共
個個為咗喺呢個咁正義咁本土嘅論壇生存
走去留埋哂啲虛偽嘅言
呢啲錯誤嘅價值觀
不過可能你覺得係啱嘅
之後又放句上連登勿認真出嚟擋
大撚哂咩 個腦有冇得移除回帶先
各位比人話過係五毛嘅唔好當咗自己真係五毛
你只係同話你係五毛條友唔同意見
唔係鼓催五毛
不過班盲反真係好肉酸

上個連登多真係壞腦

你當你自己美少女戰士呀？

警察從未公開29條
29-1 29-3 嗰啲係喺法院作為證供後由法院公開
理由係涉及行動細節
因此具體咩行為叫高一級都係任佢9up
不過講真警察都係人
一定係以保護自己為大前提
人地拎刀衝埋黎梗係做低佢先
理撚得佢乜指引，條命緊要定工緊要

用胸部襲警應該點阻止好

隻驢騎佢地兩個咪得囉

垃圾賤種00後先會盲反

一早有晒指引啦喎

你講啊？冇公開唔代表冇

客觀講句 當年928佔據夏愨道嘅人數同規模
同樣嘅scenario放在西方國家
我相信大部分國家嘅警隊一樣會掟CS驅散
唔係話撐警
而係大部分世界級同先進啲嘅警隊
佢哋對於riot control嘅guideline都大同小異

咁都唔開槍，支搶有咩用
斬人，都唔開槍，因為對方無槍，唔係同一級武力？

咁警察帶刀行街應該會安全過帶槍
反正用唔著

痴線做咩八百個負皮
佢又唔係challenge 樓主，都係求真問個source 啫，有咩錯?

300 個負皮

屌你老味連登係咪真係咁多智障，見啲負皮數以為上緊Facebook

垃圾警察

係咪弱智

何必幫人教仔？
呢度啲傻閪真係低質到嚇死人
佢地鐘意活喺自己世界咪由鳩佢地
希望佢地只係喺呢度用佢地嗰套
現實中咁自以為是乜都斷鳩估
唔識得自己去求證就妄下定論
只會令自己一世冇運行

How the UK imported the Hong Kong Police's riot control tactics

睇政權，當時唔應該當第一反應用。人數同範圍多，但violence同disorder未夠班，更加唔應該出870同AR-15指埋人。CS彈本身冇乜意見（個人比起LRAD更加反對引入水炮），係射幾多粒要屌佢。

打手打腳包中架咩好on9 一陣打唔中 流彈中其他人咪仲大鑊
打大面積好正常 拎住武器 唔係一見就射 一定會警告

跟住就到隻驢俾人話

咪撚鳩噏啦。

有二十九章，因為入邊有對示威者使用武力指引，唔方便俾你睇姐

其實可以用google

警隊對警務人員使用槍械有嚴格的指引，根據《警察通例》規定，警務人員可在3種情況下使用槍械，即保護任何人士包括自己，以免生命受到威脅或身體受到嚴重傷害；拘捕任何企圖逃避警方拘捕的人士，而該人士屬警務人員有理由相信干犯了嚴重暴力罪行；平息騷動或暴亂。

另按照指引，警員在發出口頭警告後，要視乎現場實際情況而使用不同程度武力，若不能以較溫和武力解決事件，才可使用槍械。此外，警隊訓練時，亦會指示警員若要開槍阻止疑犯動武，應射向對方如軀幹等身體最大面積的部位，絕不應瞄準易致命的部位開槍，例如頭部。

打段咁既野唔知以為你好撚型。

估唔到呢單開槍都會有爭議
講緊用刀斬頭部

質疑人之前其實你唔知可以問。

上述言論純粹針對928個日HKP是否要扔第一粒OC
至於HKP之後嘅行動
以及火器使用是否正確就唔會評論
始終唔太熟HKP嘅內部野
不過個人嚟講同清你嘅諗法差唔多

所以話唔好盲反， 我都唔鐘意差佬既， 但係今次條友揸住把刀， 已經斬緊人， 換轉各位連登仔係差佬， 我諗你都第一時間用槍先啦

唔識扮識嘅柒頭

報紙做sources?

其實係真
但真係unpopular opinion

1+1 講緊個武力層次 唔係槍械或裝備level
你拉返高啲有人post咗

今次覺得個警察做得好岩

你估神槍手

百神百中咩

一槍中腳？

咁都唔撚識自己搵番相關條例？
洗唔洗餵埋你食？

講真
一個警察做一樣正確嘅嘢都咁多人懷疑
香港好快無救 個個都比啲黃絲洗腦

依家常識都要搵source搵到咁仔細
遲D講下失業率低又要搵數據，講全球暖化又要去咩咩網拎個大數據，真係以為個個咁得閒

唔知今次撐個警察嘅巴打係理性定係因為風向

斬傷人殺得啦
其實今次個case唔同上次
上次都未傷到人就開咗槍(仲要係等警非市民)，實際係咪大威脅到用次等武力阻止唔到都冇人知，仲要係女警

其實我覺得呢啲嘢不嬲就成王敗寇嘅，case唔同水就唔好亂抽啦

斬傷人殺得啦
其實今次個case唔同上次
上次都未傷到人就開咗槍(仲要係對警察非市民)，實際係咪大威脅到用次等武力阻止唔到都冇人知，仲要係女警

其實我覺得呢啲嘢不嬲就成王敗寇嘅，case唔同水就唔好亂抽啦

講完又唔信，講晒出黎自己google都verify到啦

左膠

其實冇得終極 verify
警察都唔肯公開呢個 chapter 嘅 PGO

有需要時咪搵d「消息人士」出黎講

Call飛虎
一個目標揸自動步槍
搵十個飛虎揸自動步槍圍佢

一單野就成個連登轉晒風向咁？
今鋪係做得冇錯，唔代表可以彌補之前嘅過失

呢條垃圾應該俾人射死

乜嘢轉風向
根本應該每件事獨立咁睇
-
仲有依家係講緊每次都有人問點解開槍唔打手打腳呢啲低質素問題

飛虎隊好似冇自動步槍

限死咗要semi-auto

真係有得每件事獨立咁睇，就冇「警隊形象」呢樣野啦
係咪想講黑警偷拍，偷野，偷人張信用卡，全部都係「個別事件」？

不嬲都應該一單還一單
有班人起勢鼓吹要同警察對立，開槍打持刀癲佬都反
可能其實係收咗錢
搞到香港有咁亂得咁亂，唔同群體互相對立
令到香港人團結唔到就做唔出啲咩啦

你話？

搵過啦，無呀

係，真係忍得班弱智死窮廢反警撚耐
乜9 都屌警察

曲線都咁多負皮

連登d人究竟係真on9 定扮on9

你咁醒既

公道你老味咩 傻閪
你試下你係比人斬個個 睇下你會唔會又覺得 勸佢係好

你個腦到底係咩構造
人地揸槍 咪當致命武器
唔通人地揸槍 你仲用警棍同人地對峙咩

搞gag啫

跟巴斯光年學談判技巧